噢洩巴打可唔可以入一入來 唔該

我朋友屋企發生咗啲嘢
可唔可以留低你telegram
我朋友有好多野想問你
感激

推

幫推

再推

噢巴fans幫推

噢巴 再推

輕輕一推